做工程撚真係燃燒生命

想請教各位師兄
我自己係土木工程學徒，讀Civil 但對起樓都有興趣
想問吓 做唔同project 對自己前途有幾大影響？
有個 中九龍幹線 嘅機會

1. 邊個話讀civil 唔可以起樓
2. 當然大，有好多時你land 到一份工就係因為你之前識果樣野
3. 中九都唔錯呀